假如Robert John Downey 唔續約拍iron man

Marvel會點 冇左佢仲有人可以代替到佢咩
復仇者聯盟仲會有咁高人氣咩
到時DC可以真係會絕地反擊成為最後贏家都唔出狗

*出奇

就算冇咗RJD可能係會有損人氣，但我覺得未來幾年DC都唔會係佢地對手

呢樣又真 DC冇一個英雄有睇頭過marvel d角色

唔講咁多

DC又贏

一換角實會有人同以前比較

好似而家蜘蛛俠咁 話以前幾好幾好

希望Ben 繼續做返Batman
幾鍾意佢嘅版本
好暴戾，久歷風霜
JL當無睇過

最多人like嘅WW我反而唔多鍾意
WW淨係得個樣，演戲幾生硬
BVS出場唔多，嗰陣唔多覺
個人電影就好明顯見到個分別
特別拍埋去男主角嗰陣

Flash 有望可以拍到新版蜘蛛俠咁
睇住佢成長，睇住佢on99撞板搞下gag
本身就鐘意個演員
喺the perk of being a wallflower入面對佢印象好深
fantastic beasts 做毒撚又入型入格

利申，兩邊都睇

Ben 做既Batman真係正

想睇Ben Solo，拍到Sin City咁，襯曬Gotham